全部同我寫不自殺聲明

無論你係前線定係和理非
全部同我即刻寫不自殺聲明
然後send晒俾信得過嘅屋企人同朋友
我唔要幾日後見到有手足被墮樓被浮屍被自殺
本人熱愛生命 絕不自殺

依家落街都會被墮樓

番學都會被浮屍

借位
幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸